План работы:
 - Подготовить скрипт который записывает 1000 случайных записей в основную таблицу
 - Создать секционированную таблицу по образу основной
 - Создать дефолтную секция для данных
 - Скрипт по замене основной таблицы на секционированную
 - Триггер для секционированной таблицы который создает нехватающие секции
 - Скрипт заполняющий секционированную таблицу пачками по 100 записей за каждую дату 
 - Скрипт, который берет небольшую пачку из дефолтной таблицы и старой таблицы чтобы перенести в секцию
 - Создать тестовый стенд по такому принципу и протестировать 


Создаем таблицу
постоянно пишем в таблицу
создаем секционированную таблицу и дефолтную секцию
создаем процедуру по созданию новой секции на 1 день
вешаем триггер на создание секции before insert 
переименовываем старую таблицу, переименовываем новую таблицу 
цепляем старую таблицу как секцию 

проверить запись в новую таблицу 

Написать сервис резервного копирования с переносом данных по одному дню на бэкап с 
возможностью перезапуска при краше задания и отчетом в базе какие дни скопированы а какие нет 

